50個譚仔印仔

腎者之石非我莫屬
I Am Inevitable.

咁多印

肯定食唔少

譚仔阿姐

食屎都要開post同人講

咩禮物先？
冇得同譚仔阿姐做一q唔洗儲